無論曼聯定曼城入決賽 摩佬先係最後嬴家

1隊就哥帥死對頭
1隊就之前教過
邊隊入到決賽都有得報仇